撐狗就係不道德

不道德狗賊就有不道德人去撐

咁我扮中立囉